香港英籍警察被起底 妻子兒女同遭殃 孩子在學校被東西扔砸

香港的抗議活動中，警察的角色不好扮演，尤其身居高位的英籍警官不僅遭到譴責，他們當中有人還被"起底"，個人家庭資料被公開曬到網上。

（德國之聲中文網）香港由反送中條款引发的持續數周的抗議活動中，32000名警察深感寡不敵眾。在這場已演變成浩大的反政府示威中，由於港府既無能、也無意願尋找政治解決方案，從而警察常常成了火線上人們廣為攻擊的對象。

警察當中包括少部分外籍警官，他們經常在制止騷亂的前線擔任著指揮官的角色，下令发射催淚彈以及橡皮子彈。媒體對他們進行了報道，他們的名字還在英國議會被一名議員提到，之後，他們遭起底，個人數據被公開登到網上。

被起底的主要人物除兩名警長外，還包括他們的助手。香港警務督察協會主席泰勒（Neil Taylor）對法新社表示，"他們真是經歷了磨難，但並不光是他們。他們的孩子在學校被東西扔砸，他們當中一人的妻子到超市買東西遭人唾罵。任何人都不該對此幸災樂禍。"

泰勒的一名不願透露姓名的同事補充說，"他們兩人都說，非常難，但這是我們的工作。……這說法當中，有多少是給自己壯膽，有多少发自內心，我並不知道。"

1997年香港主權回歸中國時，香港警察中有大約900名英籍警員。他們當中有許多人被勸留幫助政權過渡，他們還被要求精通廣東話，現在，這些人當中還剩下大約60來人留在香港。其中最晚的是1994年招進的那一批，再後來，香港便不在海外征召警員了。到2028年，他們中最後的一批將退休。

主權移交前，香港刑警總長維克爾斯（Steve Vickers）於1993年離任，之後，他辦起一個風險咨詢公司。他說，香港外籍警員留任是必要的，在當時可以保證"延續性和人們的信任"。他告訴法新社，他們的留任很有價值，也是人們希望的。

但他表示，後來香港的警力发生了很大變化，尤其是北京越來越伸展其權勢，"回歸後的這些年，中國的崛起日益明顯，而香港政府也愈发地政治化。……"政治化當然會影響到警察。"

香港示威者譴責警察過度使用暴力。被起底的外籍警員則被廣泛視為北京政權的幫凶，阻止香港人們爭取真正的自由。本月初的一次抗議活動中，著名社會運動人士黃之鋒曾表示，"你雖是英國人，但卻為北京的利益服務。"

香港警方高層堅決反對在網上公開起底這種行為，不同意"過度執法"的說法。一名警員對法新社說，"西方警察控制群體事件時，動用暴力的程度要高得多。"

另外兩人提到法國的"黃背心"抗議活動，"不論在巴黎還是在紐約，都會有更多的傷者，更多人頭破血流，更多人骨折。" 在法國，至少有23人被塑膠子彈打瞎眼睛。

警方高層還說，許多警員同情和平抗爭，他們負責協助抗議活動順利進行，但對政府的政策並沒有发言權。

李魚/凝煉(法新社等)

抵死
最好冚家剷

遭殃？
佢老公打細路嗰陣時冇諗過㗎？
得過警犬有老婆仔女
俾佢打嗰啲就冇老婆仔女，冇老竇老母生
我唔會可憐呢啲人
因為係佢自己攞嚟

國際學校D人係勇武D

尋狗

尋廢老

唔挨得

唔好比佢停

黑警都有朋友親戚鄰居同學
睇你避得幾時

佢地仔女讀邊間
幫手貼下連儂牆

叫老豆去國際學校拉人

有錢又可能有外國護照 唔驚

任何人都不該對此幸災樂禍

唔好幸災樂禍阿

非常好呀

抵死啦 支持黑警死全家

洗底？

原來咁撚有用咁就繼續架喇
btw買餸咁都認得出

禍必及家人

自己攞黎

抵死

份報紙可憐佢哋

無得投訴咪玩你d屋企人囉
諗下點解會禍及家人啦

求仁得仁啦冚家鏟

仲以為班離地撚仲同流合污
支持差佬

我反而覺得份報紙曲線

佢寫得越慘，人咪笑得越勁

做得好

影衰全家

有多少发自內心，我並不知道。

你地個老豆指揮班狗想殺死幾多人既仔女？ 你地淨係比人扔野算便宜左你地啦

抵死
活該
u deserve it

外國勢力

抵撚死

禍必及妻兒

你打爆人地仔女個頭
人地扔返你仔女啲野
咪賺左

你哋冇做錯到！！
———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

應該街坊
———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

當你扑後生仔既時候
有無諗過人地都有屋企人

做對了!

啱呀

721！721！721！

下令发射

咪岩囉 方向正確

條路自己揀
仆街唔好喊

抵死
Btw,發

又講黃背心厭唔厭
人地扔哂火咁 點比

他們的孩子在學校被東西扔砸

好慶幸d學校仲未赤化得哂

又洗底 含啦好冇 香港示威有冇去到西方個種勇武阿

讀得國際學校個個都唔野少

點拉？

多行不義

nicr

//一名警員對法新社說，"西方警察控制群體事件時，動用暴力的程度要高得多。"//
係外國，你班垃圾死左啦

一人n個創意又合法對付黑驚方法

得你地有屋企人 示威者屋企人多餘既

Nice

Really happy

小柏林個仔呢?

你老味 拎黎同黃背心比
人地黃背心放火放汽油彈
香港有冇呀

得閒去西貢市中心行下

然後有調查有跟進有問責

真定假啊

一名警員對法新社說，"西方警察控制群體事件時，動用暴力的程度要高得多。"

香港=冇民主、獨裁
外國=有民主、民選政府

他們的孩子在學校被東西扔砸，他們當中一人的妻子到超市買東西遭人唾罵。任何人都不該對此幸災樂禍。"

整個連登都在幸災樂禍

唔好幸災樂禍呀

香港人仲話唔好搞出人命要克制
如果係外國示威，見你班CID淨係笠個頭盔就當自己無敵咁衝，外國示威者一齊打撚死你，掉酒燒撚死你啦

點解簡體

推

真唔真

冇fact check, 似飛機文

有時真係忍唔住笑出嚟

屌你老母我地同法國比人地個啲係真暴動，我地個啲簡直係bb班，拎法國出嚟講 發神經

咪係 擲下頭盔、水樽班死差佬就覺得好暴力

點解無人屌個发字
明顯大陸人作出嚟博同情

黑警死全家

連登仔一向好憎廢佬恃老賣老。但自己大依家反而恃細路賣細路，出黎既個個冇20都18。仲細路？

點解啲關節仲未扭爆
太和平

他們的孩子返學遇上暴徒
遠方的學校都有暴動
一定係咁

笑撚死

真唔真啊
係真就真係香港人覺醒喇
要對付D咁撚賤格既人,就係要做得更加賤,更加絕先贏到

成日拎法國比
依度香港呀，聯合國果套指引你都過唔到啦

唉吔 陰公豬囉

721 見

成日西方警察勁好多
但西方示威者又係勁好多唔講？

西方示威者掉燃燒彈燒車軚警察都唔可以行動唔講？
掉到警察成身顏料都唔可以郁唔講？

分分鐘國際學校啲仔仔女女，全部都係啲領事，乜乜大袋，d狗夠撚膽咩

有錢佬個仔打小黑犬

有錢佬：他只是個小孩

发你老母
發

法國打爆23個人隻眼, 香港都係打爆一個就當輕手?

係一個都唔應該有呀, 黑警!

國際學校唔係應該多D離地左膠咩

證明起底有用

唔係好信

有咁上下學歷知識同經驗，點解一定要做狗！？開保安公司又好，做物管經理又好，政府轉部門都好，咁多條路唔揀一定要做狗，正一食屎狗

振軍心

政府冇用 你班狗夠可以做下樣之後扔番個波俾政府啦
講春咩 我就只係見到你班仆街 係政府潛水既時候 強硬守護政府 個波你自己捉到實一實
市民屌你 你就話唔駛守護法治保護市民咩

守你老母保你老母 你守護緊保護緊嗰邊係負責殘害市民既 唔見你屌番轉頭
實際只係見到上頭叫你哋打人 你地心中都萬分樂意去打人
都唔講暗角打人差館打人 性侵非禮啲野
你班狗冇一個係無辜

push

但係警察圍堵示威者仲要打到人爆缸喎
我係咪生活喺平行時空？

又扮可憐

冇打9佢算係咁啦

係自己攞嚟

小朋友喺邊間補習社呀?
平時邊間PLAYGROUP玩?
呢到一班大哥哥姐姐放學帶佢去玩

抗壓力低

其實好肯已經打死咗幾個示威者，不過封鎖咖消息咁解．

唔係以為自己做衰野唔駛還呀？

白皮狗都係狗隊既一員，點解白皮狗比人起底，四大狗會聲都唔聲既？
係咪歧視呀？

搵狗

射爆人隻眼嗰陣有冇諗過人地都有屋企人

so sad

邊道有起底妻子兒女資料？連登仲未有人知呀

人只能選擇伴侶，無法選擇父母
唔好搞細蚊仔

該名警員可以上討論區循正常管道開post投訴

你地無做錯到

黑警冚家剷

係真就好了

人地掉燃燒彈出手

抵撚死!
721見!

唔該咪撚又講到班狗係受害者咁啦，佢哋係抵死㗎

但他們並沒有提到，香港的抗爭者比西方的要溫和許多

偏頗的報導

唔通淨係得你地警察係人，我地示威者就唔係人？

離地撚睇利益咪支持，班細路又無利益關係咪憑良知做嘢

在西方社會眼中，用警察身份幫助法西斯政權鎮壓民主運動，不如話我係僱傭兵去外國打仗，預咗比敵軍隊冧，沒有掌聲，沒有法律，沒有追究，亦不會禍及妻兒！

無人叫你打份咁扑街既工, 咎由自取

陰功豬，做得pk野多要報應係個仔度

有啲讀緊中學咋
16歲係咪叫細路呀？
你鍾意雞蛋挑骨頭我幫唔到你
你繼續玩單機啦

真定假？

唔通係莊定賢？

7.21見

正
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

邊間學校？？

佢地老豆老公叫啲犬打撚爆人地個仔女既頭啊

抵撚死
你估真係無報應？

好可憐

以為自己好慘呀? 指揮人打人﹑開槍果陣有無諗過人地呀?

屌佢老母抵撚死
You deserve it

西方

我無嘢講

仲諗住有人可憐佢地黎反擊

好開心

發,唔係发,发你老母

You shoot the journalist!

星期六入西貢撞下佢地一家先

用個腦諗下自己做過啲咩先啦
呀sorry, 你哋呢啲狗無

唔駛扮可憐, 五年前可能仲會有人同情你嘅

抵死狗

連登仔一向好憎$0.3無錯，係講緊你

你話差佬幾神憎鬼厭，拖累屋企人，辭職啦

你以為做黑警唔駛付出代價?

有d國際學校6月中就放左假啦！

食完野找數好合埋

好人好姐點會比人恰

條路自己揀 仆街唔好喊

唔緊要啦
無人同情你班黑警呀

一切只係剛剛開始

講得啱
外國嘅抗爭仲激烈
因為可以買槍
我哋無槍呀屌你老母臭閪
你拎外國嚟比？

抵啦

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔諗下外國示威者武力高幾多
呢度火頭都冇個
冇商鋪受損

由 612 至今 警察越打越凶，證明起底佢地只是小菜一碟，唔洗同佢地擔心

抵啦，打人打得咁開心。
你唔係諗住無事呀

法新社記者之前俾警棍打喎?! 竟然幫克警講好話?

關人鳩事咩
就算佢哋仔女喺學校被教畜性侵都唔關我事

國際學校D家長好多大粒過警察高層同官啦...
衝入去求饒唔好吊呀?

成日西方
如果外國民選一早跪撚咗啦
仲駛推你班契弟出嚟獻世

有火頭
燒牆果班恐怖分子囉

抵呀 打人地既仔女打得咁開心 報返俾你啦宜家

話唔定係啲i-school家長教自己細路以武制暴

泰勒的一名不願透露姓名的同事補充說，"他們兩人都說，非常難，但這是我們的工作。……這說法當中，有多少是給自己壯膽，有多少发自內心，我並不知道。"

发自內心

清楚曬

你地無做錯到。
最緊要係針對啲狗仔狗女，等佢地心理受壓

成立獨立調查委員會

唔係咁開心啊嘛?

自作孽

又講法國同美國示威 人地兩國領䄂都係民主選舉產生，有絕對認受性，香港柒婆有乜L?

掉野？汽油彈？定催淚彈？
收皮啦屌你老母
黑警死全家

Agger

人民公敵全家死

日軍都係打工，唔係親屬只係同民族都比人鬧咗幾十年啦

但他表示，後來香港的警力"" 发"" 生了很大變化，尤其是北京越來越伸展其權勢，"回歸後的這些年，中國的崛起日益明顯，而香港政府也愈发地政治化。……"政治化當然會影響到警察。"

死左膠返去babycondom

又扮慘

呸！

見到都興奮呀

抵啦

啲狗一郁，班父母買兇隊返死啲狗都得

香港警方高層堅決反對在網上公開起底這種行為...........微反對的

香港警方高層堅決反對在網上公開起底這種行為...........敵人反對的

呢個真 最差個班都係中產以上 好多公司高層 領事
DIU 佢咪又係拎政府錢津貼比仔女讀書 國際學校

下令发射催淚彈以及橡皮子彈

有殘體字 屌你老母

雞蛋挑骨既係你，可以話大部份都過18歲。連登仔就係唔鍾意聽事實。
沙田嗰次我咁啱喺新城市路過。就算我高179，都仲有大把示威者比我高。但如果你包坳頸話當場所有過179既都係16或以下，咁我只可以笑而不語。

咁抵死？
快d逼到佢地d仔女自殺唔該
到時一定申請不反對通知書上街慶祝

企定定唔準旭，旭我叫我老豆國家制裁你全家！

希望小學中學大學都生生世世被欺凌

禍不及妻兒
辭職啦

嘩 點解有個搵返父母我唔知架佢地成日唔見人

講真，如果，只不過係如果我係一個20歲示威者，俾你地標籤做細路，無啦啦有個叫'我係細路' 既保護網，簡直係恥辱。

唔該搵人同法新社講清楚
係佢地力撐一個邪惡政權 令到香港幾百萬人既下一代將會受到新彊式既冇人權對待 我地先會搞曬佢全家 因為係佢搞我地全香港人全家先

德國之聲 奶共 看下就算咪當真

班冚家剷成日講外國警察點點點
喺外國有兩百萬人你哋俾雞尾酒燒死曬，死淨嘅捉曬去坐監添啦

屌你老母 打人地個仔咁撚大力

大快人心

唔小心諗起之前有個外籍學生用筆刮花左同學仔塊面

抵

炎炎夏日聽到呢d新聞真係舒服晒

熱烈恭賀

good news

自作業

睇你幾時妻離子散
If we burn, you burn with us

如果用外國示威嘅暴力同香港比較，咁係咪香港警察要有同示威者樣咁多人受傷先公平？
現在香港示威者受傷比率遠超警察，這說明什麼？
這說明警察有足夠保護裝備，而且，香港示威者並沒有像外國示威者一般凶狠！那為什麼香港警察要用這麼大的武力去傷害示威者呢？

好多鬼佬有出黎行

起埋呢件Neil Taylor底未呀
係真嘅杯埋佢

小小嘢就捱唔住

成日攞外國示威做例子
鬼佬基本裝備係汽油彈喎
你班香港警察食過汽油彈未？
外國5萬人示威已經要政府緊急回應
你香港200萬人出來先肯改口風
外你老母國啦

透心涼

開心曬 , 天理循環

簡體字無人屌，連登已死

you are well paid for it

不能同意更多

無錯
細個教你仁義禮智 大個要你埋抹良知

識人有個做日軍既朋友 佢話佢地內部士氣好低迷 低層士兵開始質疑上面天皇落既order 其實入面都有好人 好支持香港市民 希望大家唔會誤會佢地 有啲事物佢地都係逼於無奈

Sir you are well paid for it.

仆街 覆錯post

以為打人個仔唔駛還

受夠呢啲幫黑驚洗底嘅飛機文

唔估到國際學校咁勇武

抵能死

发你老母

全都要死

721見

做對了

換着是外國,
6月9號已經撤回

但他表示，後來香港的警力发生了很大變化，尤其是北京越來越伸展其權勢，"回歸後的這些年，中國的崛起日益明顯，而香港政府也愈发地政治化。……"政治化當然會影響到警察。"

老吹

照copy而已，無發現到

一名警員對法新社說，"西方警察控制群體事件時，動用暴力的程度要高得多。"

咁你支持咗香港有全民擁槍權先啦

應該係私校/國際學校

屌啦 咪撚拎外國同香港比啦
香港示威者都未用火 橡膠彈就出左黎
咁真係用火既話 係咪要出坦?!

真定假丫

你值得擁有 :o)

支持警方嚴正執法

多謝話俾我地知我地做岩左，我地就係要呢啲效果，繼續努力起底啦喂

发

正

hahaha

冇一個黑警同佢屋企人值得可憐。

成日講西方示威，外國示威分分鐘死幾隻狗，係咪想咁？

之前聽講國際學校都好多蝗

唔好撚再講外國差佬幾撚惡
香港示威者有外國咁勁
你地死撚晒啦

覺得呢兩句特別哽眼, 原來因為有殘體字...

泰勒的一名不願透露姓名的同事補充說，"他們兩人都說，非常難，但這是我們的工作。……這說法當中，有多少是給自己壯膽，有多少发自內心，我並不知道。"

呢條冚家剷仲夠膽講人哋外國黃背心乜乜物物
我屌你老母人哋黃背心放火打劫搶掠超級市場燒車
都係幾十發膠彈
你老味香港人依家做咗邊樣呀

報應，不過我覺得唔夠。

弱點擊破(家人)

佢放啲前線打人地嗰仔有冇諗後果？
唔抵可憐 死全家啦

篇嘢簡體翻譯過嚟
「個人數據」屌你老母

720 -- 政府山 基督徒集結

真定假呀？ 如果真，都幾好呀

以其人之道 還治其人之身

等佢小朋友問下佢老豆點解會咁

死得未 死咗我去恭喜

抵撚死 報應

殘體
嗰兩條友個名

被人排擠應該係真 , 不過受訪問多數會講得慘啲搏同情

求仁而得仁，又何怨？

泰勒的一名不願透露姓名的同事補充說，"他們兩人都說，非常難，但這是我們的工作。……這說法當中，有多少是給自己壯膽，有多少[发]自內心，我並不知道。"

唔洗付出代價架？
低死喇扑街

好彩唔係文革,

外國人果然明白事理

发乜撚?

突然有幾粒殘體字好撚難睇

btw，抵撚佢地死

利伸: 冇幸災樂禍

你都有今日啦

你唔做錯事起你底都無人理啦

正啊 禍必及家人

Dover “very happy”

抵死撚

on9 又用外國比, 香港示威者有無破壞商戶搶掠? 有無人出酒?
示威者係要表達訴求唔係攻城掠地, 黑警唔步步進逼, 市民又點會還拖?
如果無人濫權過暴, 又點會犯眾憎?

抵死！

黑警死全家！

講真 唔夠 起碼大部份人都只係知個兩個鬼頭
唔知佢既老婆 仔女咩樣

？？？

殘體字洗底文黎既，有咩居心

禍必及家人，全世界都通用

同齡既小朋友都識明辨是非

得佢地啲仔女係人？

What kind of human will smile when pointing wepean at civilians? HK Police

吹大D
識佢老婆同個仔老鼠咩

啲行文咁鬼大陸

黑警全家圖呢？
無樣點認呀
定支那狗作新聞 搏同情

睇到我好興奮

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

禍及妻兒

Well done

點解個發字係殘體

恭喜曬 禍必及妻兒 做埋啲野咁撚折墮

Source?

洗一洗

鬧佢老婆咪鬧佢老婆 唔得咩

有d野係要還
你地班仔女仲有排受

離婚囉

"西方警察控制群體事件時，動用暴力的程度要高得多。"

屌 外國示威出汽油彈周圍破壞
香港有冇呀

你估屌人老母冇代價？

Lm

Fact checked plz
一定要有新聞報 責備下依d暴民扔野

無 link? Block?

抵死 外國勢力

wohoooo爽啦!!!

我就話記者曲線，越煽情，香港人越開心

搵到英文原文

但係我淨係搵到一句their kids have been targeted at school by bullies姐

啲邏輯成日同外國示威比，屌你老母你依家係香港呀係外國你班傻閪比人冧左好耐喇我夠識將你同弱智比，你班渣比正常智力障礙的人還要勵害得多了

我幸災樂禍

多謝同學仔

讀間學校呀,要去派下傳單,有無人起到

原本就禍不及家人

但係吹你唔脹 咪你親人受囉

孩子欠缺適應能力
街坊鄰里關係不和應自我檢討

領事個仔
拉春咩

咁少事咋？外國校園槍擊添呀！

熱烈地彈琴熱烈地唱
[center]

屌呢D外國成日都有架啦!
人地有槍入校園添啦
小小事都捱唔到係到嘈

香港警察冇一個係無辜
禍及家人
7.21 港島見

表揚警察: 鄭柏林 總督察

請記住黑警冇一個係無辜

白皮狗d狗仔應該在老家，香港d國際學校大部分是本地人和強國人，好食好住鬼有膽，邊有鬼仔咁痓惡如仇！

打人仔女唔洗付出代價？

neil Taylor 應該有印度血統個d

我覺得吹水成分比較大

他們當中一人的妻子到超市買東西遭人唾罵。

明明係隻狗乸喺西貢超市屌記者

幫手share

good job 你地冇做錯！

陶輝結過兩次婚架

有請小鳳姐

得閒要幫人搵下仔女

死撚柒開啦
廢老

遭乜撚嘢殃你而家射子彈瞄頭喎，射得死人㗎喎
畀人鬧畀人杯咪算執到囉，喺第二度洗定個屎忽等通櫃啦

well done

篇文講緊陶輝定莊定賢？

721

同公務員/狗做fd唔會有乜利益攞到

...但這是我們的工作？
咁心水青
係你自己唔理屋企人感受
唔好怪我地
第時你個仔大個實憎到你仆街

即係方向正確

发自內心

早知今日
何必當初

係呀，上星期日果次
佢哋冇再打人呀！
你咪笑而不語繼續睇TVB囉
你腦殘我都幫你唔到㗎

快啲開TVB新聞繼續睇啦

我而家淨係講沙田新城市果次咩？
成個運動得沙田果次咋
走開啦傻仔

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法

Admin依家發放緊速龍秘密資料，點算好

過街老鼠

扯撚死呀
屌你老母

砸壞嘢好正常 他還是個孩子呀

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

應有嘅懲罰

Schadenfreude, Bitch!

原來法國警方過度執法就代表香港警方都可以
典型藍絲思維
一講中國有咩唔好
就話外國你估好好咩

唔鍾意呀，讀香島囉

不如組隊去探下屋企人?

咪撚同我講制服之外
仲用打鳩示威者係合埋啦
就係有太多濫權既影片比人live出來
已經明顯唔係單一事件啦

慘慘 但我好開心❤️❤️❤️

You are well paid for

唉呀呀好慘好陰功
屌你老母啦打人果陣唔眨眼呀啦

抵死啦

英藉，即係唔係香港人
外國勢力.一定係比藍絲蝦.
刁 又話撐警

白鬼已經開始，咁黃皮豬班家屬又點？

抵撚死啦

屌仲想點 係外國晨早比人打到殘廢

深夜人手推post

幾時輪到林奠果2個仔？

支持香港警察

起到邊間學校未

涼透心

好慘呀真係

我講緊我哋好慘呀爭取咁耐都得唔到政府回應，仲要俾班拎晒著數上晒岸嘅廢中廢老屌警狗後代？冇法啦，鬼叫你哋投錯胎咩

收皮喇 抵撚死

起到住邊未

叫你老婆仔女要包容佢地嘛，最緊要學老豆克制

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

你真係突破盲腸

一人做事冇人當
唯有家人幫手擋

好閒姐

對比你地對香港市民做嘅事
呢啲濕濕碎啦

推啊

This is their honour.
食得咸魚抵得渴，有人唔做，做共產黨隻狗

應有之義

多少发自內心，我並不知道。

殘體字出沒注意。

雖遠必誅？

你落柯打打細路嘅時候有冇諗到佢地都有屋企人

無人見到

你一係話邊次邊次既細路俾警察打。
不過我想講既係，如果，只不過係如果我係一個20歲示威者，俾你地標籤做細路，無啦啦有個叫'我係細路' 既免死金牌，簡直係恥辱。
我可能仲係年輕人，但未至於要叫自己做細路黎搏同情囉，去得既示威者亦都冇人稀罕你地個免死金牌。

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

//另外兩人提到法國的"黃背心"抗議活動，"不論在巴黎還是在紐約，都會有更多的傷者，更多人頭破血流，更多人骨折。" 在法國，至少有23人被塑膠子彈打瞎眼睛。//

我屌你啦，心入面都唔知幾想

殘體字

假新聞搏同情
老公老豆高級警官，重惡撚過黑社會，邊撚到會有人敢搞佢哋啊
買餸鬧佢老婆？３０分鐘內成隊重案組嚟封你鋪都得
返學丟佢個仔？間學校即刻就收到警署電話，然後丟嘢嗰個即時停學

食屎啦死黑警扮乜撚嘢受害者

太好了

you deserved this

黑警全家下地獄！！

全部警狗應有此報
有仔女嘅記得叫佢哋唔好同老豆老母做警察嘅同學玩
同埋細路仔集體欺凌係好小事啫

抵死 + 報應

以為做壞事無代價

突發：因爲灣仔填海工程引起添馬公園地陷，所以主辦方決定改期。請廣傳，撐警活動將於 721 下午三點維多利亞公園舉行。
721 守護香港
721 齊撐警

真係影衰事頭婆，最好唔畀佢返英國

叫爸爸帶隊速龍去打你d同學仔啦

香港人都唔可以放慢手腳

行得正企得正怕咩呀, 學藍絲嘅口吻

人工包

好笑 西方鎮壓更暴力係因為西方啲示威者都更暴力。

試問香港人正正經經遊行示威又有不反對通知書，憑咩俾班狗趕到入商場再一網打盡，憑咩警方唔開路搞到有細路焗暈都怪示威者衝擊防線。

難聽啲講，咁無人性真係抵你妻兒俾人蝦。

返澳洲公司， 識個local 鬼佬客住閪貢。

佢同我講：
我都好支持民主運動， 無自由那有繁榮。

不過你班友係人地屋企附近貼大字報， 又日9日炸人地屋企電話就唔係咁好囉。

哦。。。。。

淨係識得講有幾慘, 完全唔諗邊個搞到你地咁

洋腸圖

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

哦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈好心涼

外國左膠

哎喲慘慘豬喲

抵你啦死仆街

其實重點唔係你有無打人，打得幾大力，而係你打完人係無後果，好似香港法律不適用於警察一樣

你可以打，可以失控，可以180度擰斷示威者個頭都得，不過麻煩你受返法律制裁

方向正確

"但這是我們的工作"當年希特拉嘅左右手,負責落order屠殺猶太人嘅Adolf Eichmann係法庭度都講過類似嘅說話，臨死前都話自己"只係執行職務"
後來一位作家用"平庸的邪惡"嚟形容呢啲只係遵循命令，做一啲有違嘅行為人性嘅事。

自己攞來